其實香港人接受到口罩係無用既事實未

香港人表示訓教都要戴

借個位黎推行動post

[流亡不是移民 倫敦集會要人] 中大理大保衛戰一週年悼念集會

咁你係咪想犯法?

惡法無得反抗

9戴冇用。呃自己好安全，可以日日出街。
有幾多人認真戴

講真
身邊既人有肺炎
口罩戴得幾好都無用

原來跳舞群組帶住口罩都中招
唔戴鳥

其實香港人接受到衫褲鞋襪係無用既事實未

戴10幾個鐘然後喺屋企冇戴嗰陣中招=口罩冇用
戴咗口罩唔係100%唔中=口罩冇用
香港人得0同100分，唔係100分就係冇用，係垃圾，係屎？
如果你係平行時空生活咗，試咗唔戴口罩，係唔中就唔中唔關口罩事，你咪岩囉

on9 歐洲爆得咁撚勁就係因為班white trash 一樣諗法

你打工份糧唔夠你買樓 = 返工冇用

冇用？
用處唔係淨係用嚟防衛，
最重要係減低帶菌者散播

有個帶囷著坐你隔離佢唔帶你係咪OK ？

on9少陣啦，你同身邊嘅人密切接觸嗰陣唔戴口罩而中招=口罩冇用？
你自己冇防身邊啲人=口罩冇用
點解你唔話自己冇用呢？防外人唔防自己人，都唔係100%保護自己

好多恐懼撚

行返去高登 你係到做春

留名睇防疫撚衝入嚟

人哋有疫苗啦 你仲講緊有冇口罩 on9

condom唔係100%有效 唔想生仔但又要扑嘢 咁戴唔戴吖

On9 咁而家有未呀 有你買唔買到先，敢唔敢做第一批呀
學人地好野唔係叫你見白人就奶
大個喇兒登仔，睇下出面個世界先啦

屌9人出街，配合政府禁人地足既先係恐懼撚自己戴口罩只係個人衞生，咪撚亂用恐懼撚

無所謂㗎 當心理作用 覺得保護到自己安心啲咪得

咁侵侵係咪white trash

人地戴口罩係人身自由
知道風險唔戴都ok咪唔戴
恐懼撚凈係識鬧人white trash

咪撚就係，成班5毛都on99
你話信19 港共唔出街唔見屋企人on9 就話姐

唔係無用，只係保護力有限

批鬥人哋唔戴口罩一樣係恐懼撚

咪撚亂用恐懼撚啦on9
你有冇Trump個background先 乜都用trump 黎做論證
戴口罩冇用你叫d醫生咪撚用呀on9 仔，全球醫生都用緊呀on9

有冇肺炎我都照帶，最適合我地里啲仲意鬼鬼鼠鼠既人，用嚟隱藏身份一流

連登仔之流係咁佢中學都唔知畢業未

樓豬接受到自己冇腦嘅事實未

科學實驗證明埋口罩有效都可以拗，你都係返去鑽木取火好d

死返去撐敗登啦口罩撚

無批鬥佢呀，我無反對佢自己唔戴罩係佢自己ON9出來話戴罩無用，屌9人戴罩喔

首先根本個毒就係廢 感冒都不如
死親果班都係老弱殘
去到今日根本武漢肺炎係一場鬧劇

第二口罩有效呢樣野根本冇科學根據
純粹亞洲人懦弱同自我安慰嘅表現

但香港人會繼續配合林鄭抗疫

on9仔發現

如果係咁講疫苗都唔係100%有用喎

其實流感都死人 但流感勁都冇人戴口罩

晒氣啦 佢想唔帶咪唔帶

唔係戴口罩冇用，係啲人帶成日都係同一個口罩，咁點會有用

咁你做咩戴

咁你咪唔好戴囉
記住，你戴左就係恐懼撚

話人恐懼撚但自己又戴就真係弱智

你同林鄭一齊打車輪啦屌，佢一開始都叫人唔好戴口罩

拎d extreme case 出黎講，你有Trump 個醫療團隊唔戴口罩有咩所謂，同富婆扑埋都唔驚啦7頭
歐洲同亞洲戴口罩同唔戴口罩個分別，數字已經話咗比你知
咁科學嘅嘢都可以拗

咪唔好戴，你要玩眾人皆醉嘛，我地唔醉點顯得你係醒呀聰明仔

再講
出街都會俾車車死，俾黑社會點錯相斬死

平時一年小病感冒傷風都4~5次, 戴口罩今年冇病過, 咁都話冇效?

係咪on9口罩無用都講得出
你出街唔好戴lo

年頭 正苦同你講 武肺好小事 信政府唔怕
而家 正苦同你講 武肺好大事 要安心出殯

到底要點做 聽哂正苦咁防疫 定 做廢老咁乜都唔怕
呢個世界唔係得A餐同B餐 食AB都中咗正苦圈套
我哋要唔幫襯正苦 自己決定食咩

正苦三次防疫失敗 冇人直指其防疫無能 其防疫已不可信
香港人同黃營要奪回防疫主導權

戴口罩同勤洗手都係香港人沙士時學識嘅教訓
香港政府年頭重搞緊反蒙面法
呢個防疫行為係香港人自發 同香港正苦無關
而香港正苦上幾次嘅防疫行動 全民檢測
結果以失敗收場 第四波疫症繼續爆發

香港人 防疫要靠自己 信黃營防疫方法
戴口罩 勤洗手 多飲水 唔無防備參加群體活動 唔同不明物種親密接觸 出入高危場所多一層防護
要檢測用外國試劑 支那試劑驗不如唔撚驗
唔信安心出殯 唔信全民檢測 唔信支那疫苗

防疫不能靠政苦 自己香港自己防疫
康復香港 時代抗疫

你可以話個病毒廢，但唔好講到口罩係冇用
侵同朱利亞尼咪唔戴中咗囉

叫你大佬泰狗唔好戴，大家咪唔戴lo

唔戴罰1萬 可以點撚樣

所以你咪即係撐敗登囉柒頭賣港賊！

香港疫情發展成咁，咁講又錯唔晒

岩，你咁撚驚死最好去7-11買盒Condom 由頭笠到落腳

佢手上面拎住啲咩
求指教

咪係戴撚到個鼻又唔遮，一係打開口罩食煙打乞嗤又唔撚洗手，戴咩都無用啦

年頭就話驚 依家政府玩防疫你仲一齊玩你就係on9

口罩有效冇科學根據都講得出
自己Google 睇吓research 再講喇on9 仔
你係咪當唔係100%有效就等於冇效？

口罩本身都唔係拎黎防人
基本上你身邊有人中左招而佢冇戴罩你都玩撚完

你話係「事實」咁理據喺邊？

其實對比起外國，香港疫情好輕微啫

所以咪話 香港政府係呢一年嘅防疫上面相當失敗 點樣防疫全部由自己話事 戴口罩防疫呢樣嘢本身個Credit就係喺香港人度唔係喺政府嗰度

原來已經進化到戴口罩就係撐拜登

應該係網軍黎 d argument 同大劣人一鳩樣，都係用 d唔用腦ge 邏輯推論

係咪on9，雜種都唔戴口罩你係咪撐共產黨啊支拿走狗！

笑撚死

依家最重要就係咁多人走咗喺海外 就要去海外成立一個流亡政府 然後喺流亡政府嘅Social media page或官網入面指引留喺香港嘅人點樣防疫

夠膽就去醫院同醫生護士講呢句 包你被人屌到入急症室

是但啦
戴咗有得返工就ok

由於100%死者曾呼吸氧氣，證明呼吸氧氣對生存無幫助.

又捉到一隻假侵粉
侵侵突登行到台上面，企定定俾d鏡頭影住先除罩證明佢好返晒啊

網軍肯收皮未啊
用返你哋嘅「邏輯」唔戴口罩係咪支持緊反蒙面法

根本呢隻肺炎就係垃圾 反政府既就應該多d唔帶口罩 當你個個都唔戴口罩 班狗撚有咁多人手捉鳩你

最基本做起 落樓附近買野食野唔撚戴口罩 最多入一入餐廳果陣戴

好多人都唔撚明，你中武肺係唔會係咩係條街都行行下比人傳染/搭車， 一定係你同人近距離接觸=兩個都冇戴口罩

所以防乜撚疫 你中得=係一個你放心除口罩既情況下中

咁撚中意帶你就24/7戴足佢 如果唔係戴唔戴都冇分別

好明顯玩膠大家唔使認真

真係要防就唔係戴外科口罩啦
要防就 N95,保護衣,頭套,手套,面罩,眼罩

網軍笑左你睇下我覆果個comment先衝出黎柒啦，我就係串緊條友個邏輯啊

係啦係啦

樓主死毒撚無女=碌鳩無用

有講錯？

其實我都接受咗連登好多兒登呢個事實
個個都係專家上身

戴口罩的確可以減少傳播風險
不過武廢咁垃圾戴唔戴都冇乜所謂
反正正常人中完都冇乜事

撐敗登一定會撐戴口罩=/=所有撐戴口罩一定撐敗登

本身冇戴緊 何來有罩除啊
人哋搭私人飛機都戴 你攞嚟同逼巴士狗鐵嘅香港人比

你試下唔戴睇下有冇事咪知囉

其實用個口罩洗唔洗講到政治, 都係一個保障方法黎而已.
其實大家回憶下, 年頭政府都係叫大家莫慌張, 出街唔洗用口罩添, 都係香港人自發
口罩如果完全無用, 醫護人員唔會用咁多年, 全球真係無個醫護人唔醒目?

唔理樓豬假膠定弱智 好彩其他人立場都好一致

有武漢肺炎嗰陣已經全城口罩
嗰陣仲串緊藍屍唔好戴

而家就將口罩同政府捆綁，扭曲成支持政府根本係戇撚鳩

樓豬想肺炎傳到區區都有
比政府有藉口做強制檢測，抽DNA就真

明明係政府借防疫打壓，竟然俾呢啲人spin返去香港人戴口罩係咩配合政府

可能佢哋冇家人朋友啦，中咗冇乜所謂，但我喺現實又見唔到人岀街唔戴罩

唔係串緊你 係串緊上面嗰條友

屌鳩人地唔戴口罩就係恐懼撚
屌鳩人地戴口罩既又係咩呢

唔批鬥人唔戴口罩已經偷笑啦

香港人：我哋真係好撚鍾意護身符口罩

根本香港人去到美國就係會投Biden嗰班人
又支持強制戴口罩 又支持lockdown 又支持閂晒啲學校

做愛戴口罩重要過戴套

我覺㗎口罩而家變成係社交禮儀，撇除犯法如果你冇社交或者冇禮儀的話真係可以唔戴

個個香港人話自己黃
其實係藍

你帶口罩就係撐拜登, 你著黑衫就係撐示威
真係藍屍都自愧不如

我老婆番醫院 接觸過一個後來確診病人
接觸果陣病人冇戴口罩，老婆有 (非N95)
接觸幾十秒咁
驗左兩次冇事

你地唔好坐係屋企, 睇下新聞就做專家啦
冇料見識少真係出少句聲啦

我唔係恐懼撚，但係我都唔係ON9
做好自己防護就夠
你鐘意唔戴咪唔戴，但咪撚野到人

其實幾時開始戴口罩變咗配合政權
年頭港共府仲叫你地唔好撲口罩

因為just a flu 仲戴口罩

老實講係有用
不過都有權唔用

確診完咪又無事出院

公道

如果係無用一日起碼一萬宗確診

係批鬥人唔戴口罩先係配合
咩立場都有班盲毛唔識字/撚樣扮唔識字

戴口罩=恐懼撚 cls logic
你記得咪撚戴

跳老母班c奶

agree

科學常識

自己戴得好都冇用啦
周街呀叔廢老戴得衰，除罩咳，一樣會傳播病毒

唔戴女應該每日過千宗確診

屌你老母
如果戴口罩冇用呀
咁醫生呀護士救護員都唔撚使戴啦
仲洗着防護衣
食屎啦你
屌你老母冚家剷

你有病啊就快啲死撚咗佢呀

已封鎖會員 程詠樂

已封鎖會員 程詠樂

已封鎖會員 程詠樂

咁撚把炮唔戴口罩入醫院行轉啦
而家日日一車車確診送緊入去

你自己喺屋企當冇事呀？

其實香港人接受到安全套係無用既事實未

樓主今日戴左未

咁你快閪啲除口罩出街啦 on99

又要share呢條片

之前佐敦茶記爆 我去左買飯 同確診果個落單找錢收錢 好彩口罩 條撚樣無口罩！ 驗左兩次無事

口罩, hand hygiene缺一不可

其實就算你睇醫生基本去到抽血都好佢都會同你講話有幾%嘅風險
同樣地其實戴口罩都係一樣只不過口罩係的確係可以阻擋到大部份嘅傳播，尤其武漢肺炎係出名以飛沫呢一種方式做傳播路線，而口罩只可以係有效咁擋到咁解